新手想問下關於ar/vr既問題

我想問下依家係用咩軟件整到vr/ar

利申:之前上過unity vr bb班。。

應該普遍 unreal / unity

但我google 果時發現左好多新既網。可以整。好似makar同埋仲有幾個。。。我唔知邊幾個比較普遍可以整到用到。。。

唔係做呢行 但要學就學unreal unity會好啲？最百搭software 學完做埋其他都得而唔局限vr

Makar似for學生既野岩岩睇完 做啲普通on9 job都okay既我估 但一定上唔到大場面

我仲見到好似 。。等等

你咩目的先？

學定先。自娛同想試下有冇機會有散job

vrar好少聽到做freelance job 一係你揾下啲公司請人要求識咩software做呢啲仲好

香港好似好小公開請吧？真心唔係呢行人。唔清楚。。

仲有想試用unity做簡單動畫

咁我建議你學unreal好過unity 不過我都唔識 嚟緊打算學

unreal。。。係騰訊揸庄。。。。

但無可否認unreal係行內最high standard 外國AAA公司都係unreal多 unity好似少見 不過學unity都好既 起碼入門票先係game engine方面

巴打grad左 本身做邊行

冷氣佬。想學下。。學定姐

我反而想學水電

水電易學。工賊會都有得學。。不過要落手做先有得簽牌。。。

想去到英國做野有水電一技旁身
巴打上epic game 有成個series unreal learning

我知呀。不過始終係騰訊姐